疑G奶女星熊熊「3：16吞吐性愛片」網路瘋傳

33歲G奶女星熊熊（卓毓彤）人美個性好，最近更傳出懷有身孕，孩子的爸就是曾開著一台霸氣車牌「0857」特斯拉的富二代鄭旭哲。

只是正當外界期待她公布好消息的同時，昨(18日)網路卻突然瘋傳一段長相激似熊熊的女子，不斷低頭在男子腿間吞吐的性愛片，吸引大批網友瘋狂「求上車」。目前熊熊已關閉IG留言。

疑熊熊性愛片外流，一時間引發網友暴動。據悉，此段影片全長3分16秒，影片中長相激似熊熊的正妹，穿著黃色上衣，頭戴可愛兔耳髮帶，趴在床上不斷幫一位男子服務，還不時傳來男子舒服的呻吟聲，令人聽了臉紅心跳。

影片最後就在男女激烈交合中畫下句點。

不過看在不少女性網友眼裡，可就心驚驚，一位網友在Dcard發文透露自己在某個臉書社團看到影片外流，點進去看女子臉部都沒有馬賽克，提醒大家「不管怎樣千萬別傳自己裸照、影片給另一半，或是答應另一半進行拍攝」，因為隨時都有流出可能。

而現在熊熊的臉書也被網友留言灌爆，令不少粉絲看了心疼又不捨，深怕熊熊受傷害，「我覺得這個男的不論是不是男友，無論是無心還是故意流出性愛自拍，真的是王八蛋，害了一個女生的一生」、「人家可以對你們提告有種不要刪」。

「人家可以對你們提告有種不要刪」

Link呢？

熊熊吹喇叭

宜家驚男主角係KID/張立東

d肚毛咁多又咁大支

KID應該唔係, 片個個皮膚太白

全港最大純文字討論區

哩條女成日都流出嘅，之前又全裸打籃球

link呢

屌你老味又話瘋傳？

成個連登都係喎

我見到個post個陣心諗邊個又po打波陰鳩人
點知有驚喜

琴晚咪有人問po囉
隔離po推左成三十頁討論緊對波啦

就咁係連登search熊熊都搵到啦
你班伸手黨洗唔洗幫你打埋飛機呀

伸手黨連打J都懶到出汁

可能羅志祥呢

其實都唔錯

黑木耳

可能係吳呢

段片可以做吹蕭教材

台妹好服務